 00:55,  6 марта 2019
«Реал» впервые за5лет остался без четвертьфинала Лиги чемпионов
Первыми четвертьфиналистами Лиги Чемпионов стали английский «Тоттенхэм» и голландский «Аякс». Испанский «Реал Мадрид» и немецкая «Боруссия Дортмунд» выбыли из турнира. Трансляция была доступна на сайте «Матч ТВ».В Мадриде «Реал» принимал «Аякс». Первая встреча завершилась победой сливочных со счетом 2:1. Во втором матче команда проиграла — 1:4. У «Аякса» голами отметились полузащитник Хаким Зиеш, Давид Нерес, Душан Тадич и Лассе Шене, у «Реала» — хавбек Марко Асенсио.«Реал» выигрывал Лигу чемпионов в 2014, 2016, 2017 и 2018 годах. В 2015-м клуб дошел до полуфинала турнира.В параллельной встрече «Боруссия» дома встречалась с «Тоттенхэмом». В первом матче англичане разгромили соперника — 3:0. Во втором матче клуб выиграл со счетом 1:0. Единственный мяч на 48-й минуте встречи забил нападающий Харри Кейн.Финал Лиги Чемпионов состоится 1 июня и пройдет на стадионе «Метрополитано» в Мадриде.
